分唔分手好

好多時覺得女朋友唔重視我
每次想傾下計佢都hea9我咁款 又唔撚理我感受 唔會體諒下我
講講下又掛住做自己野 得我自己係度講
一係佢就一味講自己野 總知開心唔開心想搵佢分擔下都唔得
就算Ld緊 傾親電話都係趕住收線 講到純粹應酬下我
同埋大家好多野d諗法有好大分別
佢又成日覺得買野比對方先係愛
我就想多d交流 唔係次次hea9我咁
我唔係話唔鐘意佢 但拍拖拍到好孤單
我都講分手講左好多次
但次次都衰心軟
我又唔想咁落去
佢口講就講到好愛我 但我覺得係佢心目中好無地位
好撚辛苦

講完佢都照係咁就分啦

分啦 出面大把世界

每次講完都有改下既
不過冇咩分別
好快又打回原形
同佢一齊好多時都唔開心
好大部份係因為覺得不被重視

其實ld緊既話大家都有大家朋友圈子
仲要可能計埋讀書種種壓力
反而你期待太多失望越多
Ld真係好難長久

唔開心多過開心就已經分得

咁sex 方面點呀？ ok 既話咪唔好分lo

無ld情況都差唔多
我都只係想每日傾下計
但佢講個電話都推三推四又趕收線
就算傾緊佢都可以完全無視我搞自己野

想問你地識左幾耐先一齊同埋一齊左幾耐

年幾

如果你地keep住一直都係ld年幾己經好好
但都係時候要停 得你一個維持住e段感情既話都唔會好過

都只係中間一排係ld

我同你一樣
所以無耐前被人飛左
Good Luck

利申：紅巴

應該唔會帽事既
但好難相處

算啦
企硬分手啦
唔講long d 問題
對方根本唔識拍拖
你講晒出口都唔識做既
好難搞，除左分手
一次經歷大家傷心下
唔係唔會學到野唔，唔會改變進步
出面大把世界
唔洗驚失去
望就望對方會知道上次衰係邊
對下一個唔會好似咁

自雖然己講到咁響口灑脫
其實自己都煩惱緊

係我就唔忍，分得手，因為個女仔太自私喇，一係同佢講呢個問題，唔肯對你好，可以收得皮。

佢唔係唔對我好
但佢用其他形式 買下野比我咁
講分手個刻佢咪改下 隔多陣又變返咁

咁你個忍耐力都幾高下⋯
用物質去衡量愛，其實唔係幾好。
除左買早餐買藥呢啲真係關心你個啲物質啦⋯
不過如果拍拖咁唔開心，不如算啦，盞辛苦自己。

我都同佢講過
我唔係想要物質
但佢又當我9up
真係好撚辛苦
已經提出分手好多次
次撚次都心軟 點搞好

我朋友係因為女朋友成日話太鍾意佢太緊佢，跟住成日發佢脾氣，又疑心重打佢，又話唔俾其他女人行咁近，又話要自殺。叫個女仔改，一陣又恢復返⋯最後散左⋯
唔好心軟啦，愛情係一世架，再唔轉變困境你就 ⋯一世都唔開心。

我覺得我鐘意佢多過佢鐘意我
好易心軟返 我都講分手講左好多次
我都覺得以後會更慘

係 原因都係差唔多圍繞呢個問題
佢冇咩點著急屌到咁上下佢先挽留
基本上都係我唔夠決絕 又唔捨得 每次都以為佢會改

分